英國防大臣：英國應勇於對抗違反國際法國家 女王號正駛往太平洋地區

英國國防大臣韋廉信（Gavin Williamson）今日向英國智庫發表演說，講辭內容提前發放，韋廉信認為英國脫歐後應該準備好動用硬實力（hard power），否則會被視為紙老虎（paper tiger）。講辭並透露，英國航母伊利沙伯女王號（HMS Queen Elizabeth）正駛往太平洋地區。

韋廉信認為，脫歐後將是重塑英國在世界舞台定位的極佳機會，認為英國應勇於對抗違反國際法的國家，展示有關侵略行為的高昂代價，只說而不行動，則英國會被當成紙老虎。

韋廉信將指出，西方國家若於全球危機中不作為，在需要干涉時袖手旁觀，會付出極高代價，強調英國及盟友必須準備好動用硬實力，維護自身利益，英軍須加強殺傷力及增加規模。

講辭又透露，英國航母伊利沙伯女王號正駛往太平洋地區。英國傳媒猜測，可能會駛經有主權爭議的南海，被視為是向中國展示實力。

乜唔係的咩

Any source

Her Majesty's Naval Service

聽住先啦

當年英國佬連日本仔都驚

畀人大兩大就封埋緬甸條公路

日不落帝國喎，我呸

又向契爺R錢

唔好傻啦
當年遠東艦隊無論係噸位、數目同艦隻都差過日本第八艦隊
雙方差距咁都照打就唔係勇 係on9
好似你打機咁
某啲關都要你練高啲lv先過到啦

冇自己艦載機嘅航母就真係紙老虎啦

當時日本未向英國宣戰

再加上英國係第一個同中華民國斷交嘅國家

弱國無外交呀
斷交之後偷偷地幫民國輸血又周圍同人講咩

睇返背景先
果陣法國啱啱投降，英軍喺Dunkirk走佬冇哂重裝備。
而自由法國果陣仲未成氣候（得中非），到美軍登陸北非先好啲，同盟國喺北非得返埃及，suez條航線受極大威脅。
日本呢個時候威脅好難唔縮架喎。
皇家海軍總噸位係勁啲，但係多數喺本土同地中海防德國同保護運河補給線。

God save the queen

果陣中華民國同德國重有計傾

《艦娘》將新增鬼妹角色

中國同你按國際法要求簽咗中英聯合聲明,
然後而家中國擺明落你面,
話呢份只係歷史文件,唔諗住認真對待,
你班柒頭咪又係粒聲都無...

其實英國 成日派軍艦去南海行一圈, 然後回國
又可以展示到自己維護國際安全既決心, 又唔會影響到中共

會帶埋F35B

英國係東亞無咗角色架啦。

英國佬突然食咗偉哥？

英國：美國打誰我打誰